想問下有無人分析返曾蔭權案

上維基發現呢單嘢真係好恐怖
首先單嘢係方向日報爆出嚟
然後又真係告佢，對比689案同而家仆街的士佬案，劣政屍當時一定有撤控呢個手段，由此推斷曾蔭權唔係佢哋嘅人
真心想知有冇內情又或者啲乜嘢解密

我覺得呢單嘢有機會揭露一啲炸彈

喂 我呢度有批豬肉好平架..

老闆生豬肉點賣

$20

我嘅關注點唔係佢任期有咩功過
而係呢單案背後嘅內情可能成為國際線嘅大炸彈

光復後由當事人(未死既話)講最清楚

唔肯推 中央想推既野 點會俾佢全身而退

當殺雞儆猴 之後既特首唔好諗住有自己意志

所以高官 中央都有把柄起手

你乖乖地落台就俾政協你做 齊搵錢

你唔乖 中央隨時可以整死你

黨既意志大於一切

偉大的中國共產黨 萬歲！

馬尼拉事件曾生直接聯絡菲律賓總統交涉
完全冇放當時主理香港事務嘅刁斤干

呢件事唔淨止係生豬肉咁簡單
我初步推斷係一步一步引入局嚟對付曾